點樣可以辦到尼馬

件u記

我都接受

垃圾片

狗都唔屌